何韻詩有加拿大籍 憑咩代表香港人？

佢冇資格代表我地

咁你去代表囉！

維尼都係， 全家都係美藉

你去食屎啦

你憑咩代表何韻詩 你又唔你佢嘅人

1毛

收嗲啦 分化

都係唔代表到香港人係睇佢做啲咩
唔係睇佢來自邊度
唔好因人廢言

陶輝英國人，憑咩射擊香港人？

冇人話代表你條柒頭，咩撚幻想自己係邊個撚個，你只係賤民。

佢只係代表佢自己，同佢嘅同路人。

禁你都無權發言咖

成句套用喺香港班官

我覺得就憑佢犧牲佢事業，出面開聲暗助義士，講民主抵抗港共政權，就係同路就可代表香港人啦

香港人如果唔想你下一代無得做人而只係一堆分數既
今次反送中 我地一定要贏盡， 一分都唔可以讓
認真， 唔係香港實玩完， 咁點解我地唔搏盡
仲有唔好犧牲自己 每一個人既力量都好重要

香港人一定要反對「社會信用體系」

佢有後路先可以盡情出聲

憑人地國際組織俾佢發言囉

港本位就係香港人，本土出生都可以係賣港賊！！！

你叫三毛點應

衝出黎柒有乜謂呢？

樓豬係咪身痕？屌你老母

支那雜成家都唔係中國籍

何謂香港人？ 民族又是什麼？
是語言？土地？ 還是血脈？

是自覺，規範，矜持
也就是只有文化根底的心的話
就算居住的地方不一樣，還是香港人

何韻詩賣國賊